一旦中美爆發戰爭 你願意為祖國捐出多少積蓄？中國網友回答令人感動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇過